香港獨創戒丁APP出世，輕鬆戒Ｊ！

目前只得ＡＮ機下載，IOS版遲D先有

功能有簽到、排行榜、戒色文章、戒色圖片

討論區即將推出！

附上下載地址

ＰＳ：
１：個ＡＰＰ唔係我整既，係另一名巴打整
２：因為要租SERVER，所以會有廣告

WHATSAPP群會顯示電話號碼，搞事者小心被起底／玩電話

（群１—３已爆，新增戒Ｊ群４）

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

好消息，好多人見到一大篇文就唔想睇，依家有個方法可以用電話聽＜戒為良藥＞

香港戒丁論壇 ：
蕭別離Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

On撚9

S7 edge 彈apps（用email註冊後）

對個APP有問題可以入群向alex（製作人）提問／反映

iOS呢?

未有

無睇幾個月連apps 都出埋

唔理你係咪同意簫巴理論，但佢真係好有心！

蕭

你真係好癲

lm

支持

on9 誤導人去禁慾 我驚你地未夠三十歲就扯唔起

整打丁app仲好啦

你咪又係誤導人戒丁會扯唔起

整個青樓apps咪唔駛戒丁囉

打個丁有幾閒呀...

支持蕭巴打 期待緊IOS 出現

戒丁對身體唔好，偶然打返次丁對身體先好

D精儲埋儲埋可以換印花呀,on9

屌

禁欲有害論，適度無害論出現了

早兩日去睇醫生問佢
佢話精子會被人體吸收，但吸唔切會做成谷精，太痛可以食止痛藥
到底自然排精健康啲定食止痛藥健康啲？我望唔透

召喚每天都要打J

冇意淫就唔會生產咁多精

咁都有錢賺

咁點樣起唔打丁既情況下拎d精出黎換？

個app名成個大陸野咁

意淫咪會將精變成濁精，咁咪會谷住谷住囉
冇意淫就唔會有呢個問題，想減少意淫就多睇戒色文章修心

超有心，幫推

戇鳩仔浪費人生去研究丁唔丁

已決定唔丁，唔使研究

你啱，唔打出黎又點儲

戒丁嘅巴打
結咗婚係咪同老婆講唔扑野?

戒丁唔係唔做愛
禁慾係第二樣野黎

同樣係射精，有咩分別

CLS

打丁成癮性高過同老婆行房

戒左半年左右，前晚忍唔住睇左幾張j圖，算唔算破戒

唔算，但意淫會影響恢復進度

十分支持

戒丁APP已經出世，名：QuBit

目前只得ＡＮ機下載，IOS版遲D先有，請更新到最新版本

功能有簽到、排行榜、戒色文章、戒色圖片

討論區預計下星期推出

對個APP有問題可以入群向alex提問

戒丁新世紀?

各位請更新到最新版本

冇女又唔俾人打丁
喧去邊到發洩個種慾望先

戒丁既過程會去除咗你多餘既慾望
唔睇av同丁圖根本就唔會想發洩

整埋個閱讀升LV功能啦

個app
1. 無得較開始日期係咪想我今日打一次J先?
2. 排名可以設計到睇得多d人
3. 我諗呢個app係想照顧多d唔同壞習慣，不如分開唔同種類：戒J戒煙戒毒戒酒，tick左邊樣就睇到邊類文章

1.戒左一個月以上既巴打，可以去下面個網址填返戒Ｊ日數，製作人會幫你更新返日數，２１號截止，要改就快！

2.排名係可以睇哂所有人
3.暫時並未有戒煙戒酒戒毒嘅文章

有bug wo d文一堆/n

遲Ｄ會整理

戒丁WHATSAPP群５

最近十次有九次都有分叉
但係又冇說痛呀唔順嗰啲
係咪一定係前列腺炎
另外最近成日屙爛屎 有冇關係？

痾爛屎有關係，仲有咩症狀

分叉 去完成日有一滴喺底褲
冇之前唔硬
已經戒左兩個星期

戒落去會好，去睇戒為良藥

戒J既後果

我同你一樣

坐等iOS版

戒左七個月J，想請教下蕭別離巴打點睇長期唔打 J 會導致前列腺肥大增加患前列腺癌既風險？咁啲和尚咪生哂癌 冇打七個月，無論身體定思想都好左好多，諗野正能量左好多多謝蕭別離巴打不斷勤人戒j

冇呢回事，前列腺係打J導致，唔係戒J，加油

要幾耐先會有改善

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

戒丁WHATSAPP群５

好矛盾係因為我老豆近排患左前列腺癌，我知佢成日番大陸叫雞，應該係成日射精所至

但係另一邊廂哈佛大學個研究又同我個諗法完全相違背個調查竟然係每月打21次可降低前列腺癌風險，竟然唔係提高而係相反

不過我深信係打j係反而提高個中癌機率，由我親身體驗過長年打j既壞處後希望遲啲有研究可以推翻哈佛篇文

蕭別離師兄 我已經一個月冇打丁
但係就算個腦唔諗 身體都會好想打丁
例如條jj成日會有種類似痕、好想打丁嘅感覺，唔知你有冇試過？
點樣可以overcome佢？

利申：認真問

破左戒係咪又由0開始

十萬個所謂既研究，都不及戒色吧一個真實案例

加油吧，多睇戒色文

覺悟太低，修心不足

用手機睇《戒為良藥》繁體版

戒為良藥係戒J必睇既神書，大家好好珍惜學習，提高覺悟先可降伏心魔。

睇哂戒為良藥你就知道點戒，加油

係

我有睇
我係冇個唸頭
而係個身體支持唔住

係有種太多精 要放走一d嘅想法同感覺
你明唔明

成條街都係背心熱褲短裙！

因為你有意淫，每日睇文修心，提高覺悟就會減少意淫

冇話戒幾耐，戒一年先
就算恢復完後再Ｊ返，症狀一樣會再出現

咁如果同女朋友做/含咁又點計？

女友唔當破戒

唔係話唔好婚前性行為咩？

戒色吧係，大陸早結婚

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

戒丁WHATSAPP群５

等iOS 版！
戒J 時期嘅我，真係勁有女人緣！

的確係
先去香港戒丁論壇睇下文

咪撚害人啦
好多毒撚廿幾歲都未屌過西
你叫佢唔好打j 痴撚線

最近去多左小便，成日凝住，但每次都係正常尿量，關唔關事？

尿頻常見案例

個APP 日數永遠都係0 WO 點搞

去睇精神科醫生啦, 你有精神病呀, 快D去醫啦.

等ios 版

蕭別離 我屌你牙 搞到我啲18禁post無人睇

認真問
係咪唔帶套好啲 男女啲液可以接觸到

唔洗理呢Ｄ，當同打Ｊ一樣咁傷就得
所以我地要戒Ｊ等身體恢復，再節制做愛

戒唔到

DL個戒J APP
每日睇文

只准mk 仔屌西， 不准毒撚打j

幾時有ios

咁即係咁唔好做愛啦

冇ios? Btw my name

成個邪教咁痴撚線

應該就快

戒丁論論有道德上，中醫上，大腦結構上，生活上唔同既角度，匯聚中西特色

好想戒到丁

去戒丁論壇睇文

Day2

Day 50

Day3

唔小心開左片，睇左三分鐘.有乜補救方法？谷住做去運動會唔會仲弊？

ios ?

心思思想打J剝左底褲
我碌鳩好撚醒日日抬起

蕭巴真係好得閒

今晚～打飛機
任由我 淫賤到死

pornhub 除左property agent 仲有咩keyword

用手機睇《戒為良藥》繁體版

戒為良藥係戒J必睇既神書，大家好好珍惜學習，提高覺悟先可降伏心魔。

腎主志氣，腎生精，過去社恐就是因為沒有精氣神原因，多擼必廢，少擼慢廢，只有不手淫堅守意淫才能更強更無畏無懼。
和正氣足的人說話你會臉紅，社恐，尤其是女神。這就是他們正氣太強了，你邪氣太重了，自然會和他們不合群。說話臉紅！像是缺少了正氣一樣，干的虧心事，邪事太多。當然會心虛，（做賊心虛）

十年j齡，以前每次打完都同自己講冇下次，後來發現戒唔到就放棄咗，加上生活上好多挫折同空虛令自己不斷打j發泄同麻醉，不但令身體差咗又腰痛，更加有咗抑鬱症，做乜都覺得好冇意思
唔想再被慾望控制，今日開始我要戒j
唔明點解post屌人條女就幾百個正評，好心叫人戒打丁免傷身體就百幾負評

戒Ｊ一定要睇戒色文章
就咁靠意志力只係等破戒

用手機睇《戒為良藥》繁體版

戒為良藥係戒J必睇既神書，大家好好珍惜學習，提高覺悟先可降伏心魔。

有冇新group個group full 左

5都滿咗?

巴打有心